Bingley te doen, hij was in staat om Darcy te brengen met hem naar Longbourn voordat vele dagen waren verstreken na Lady Catherine's Bezoek Turner Contemporary De heren kwamen vroeg aan; en voordat mevrouw Bennet tijd had om hem te vertellen dat ze zijn tante hadden gezien, waarvan haar dochter zat in kortstondige angst stelde Bingley, die alleen wilde zijn met Jane, voor ze lopen allemaal naar buiten.
